大陸借俄羅斯向全世界做嘢

大陸向全世界做嘢，
停武力，不要比大陸入位。